起初他們屌你老母

嗰52.7%嘅大學生，冇立場係最撚可恥， 我屌晒你哋老母

起初他們（德國納粹黨）追殺共產主義者，
因為我不是共產主義者，我不說話；

接著他們追殺猶太人，
因為我不是猶太人，我不說話；

後來他們追殺工會成員，
因為我不是工會成員，我繼續不說話；

此後他們追殺天主教徒，
因為我不是天主教徒，我還是不說話；

最後，他們奔向我來，
再也沒有人站起來為我說話了。

超過一半

沒有傾向=親共

問對未來有咩目標,想做咩 考公務員 所以讀咩,政治取向係咩 邊個得閒理

有部份同學淨係識得顧自己，淨係識得re U 上莊 扑嘢 玩IG，雨革完咗冇得打卡就完全唔撚會再理

後生細仔都咁冇骨氣，屌晒你班仆街老母

有成52.7%嘅人係未有立場，証明獨派有好大嘅擴展空間
不過以獨派嘅政治智慧，估計都係會屌走晒嗰52.7%，然後滿足於攬住自己嗰3%圍威喂

我唔需要你哋好熱衷，我只係想你哋有返啲骨氣咋屌你老母 你支莊俾人搞你都會出聲啦 唔通又中立咩？

唔好睇住香港俾人侵略成咁都只係識吃喝玩樂，少少意識都冇吖

俾啲骨氣啦嗰52.7%
政治同每一個人每日嘅生活都有關㗎，冇人可以獨善其身

五毛群龍共舞

得1.2%係建制
唔知建制派點諗

大陸人？

港獨多過建制派

希特拉是基督徒
殺猶太人係為耶穌報仇

騎墻派

屌你老母班人真係讀屎片

屌 班撚樣未撚驚過啦
就算個數係0%都好
大量廢中廢老支持 仲要有渣見錢開眼 隨時轉軚嘅後生仔 好似之前林鄭競選團 有幾個後生原本係唔知學民思潮定乜 最後都係跳船
仲要日日150個
1.2%？佢地根本定過枱油

又黎呢句
越吹奏越反感

畢咗業出黎搵份好工，夠錢就移民，所以咪無立場囉

新版教科書，刪去「傳媒具有監察政府﹑揭發社會問題等功能」

中立可恥

快撚啲醒呀屌你老母，廣東話都無啦